★[靈異］平時睇片，成日見支那人被車死、打死....但好少見佢地鬧鬼？

莫非已是地獄，所以根本唔會有鬧鬼事件

有時成條屍擺係街上，d人若無其事經過

鬼都怕佢地啦

d鬼即時湧去地府簽到，要求立即投胎，邊有鬼仲留在陽間等報仇

lm

做鬼即刻投胎白人,邊得閒搞佢地

中共唔比拍鬼片, 鬼片結尾一定要係誤會 / 有科學解釋

低等生物冇靈魂

支共唔相信鬼神，唔準人民講鬼

腦魔

但如果群鬼亂舞，以現在地球人武器水平，支那政府都收拾唔到！

大陸先多鬼故

留在支國陽間，不投胎，幹什麼？

人多自然鬼多，投胎都要排期/靠關係/科水

共產主義是唯物論

一切鬼神恂不信

霧霾勁過鬼氣， 鬼都驚

邊得咁多鬼，毛魔係去除迷信係做到野。